好彩聖誕都仲有佢地陪...

個啲乜撚野又mark名又盛，算把啦，接受現實，自己落街行下都唔錯既

Are you one of them?

慘不忍睹
幫你加咗1觀看數

後面嘅巴絲唔使睇
垃圾嚟